# Дано

- фаил docker-compose, в котром настроены все необходимые сервисы, а именно nginx, php-fpm, rabbit, postback

# Задача

- В sources/api.php необходимо реализовать прием POST запроса с телом "JSON" и публикацию тела полученного запроса в Rabbit

- В sources/console.php необходмо реализовать обработчки очереди сообщений из пункта первого. Результато работы обработчика - лог фаил (имя произвольное) с сообщениями, каждое сообщени с новой строки.

- В реализации ОБЯЗАТЕЛЬНО использовать парадигмы ООП, обработку ошибок (Exception) 

- Разрешается использовать библиотеки (DI, Routers, etc.)

- НЕ ИСПОЛЬЗОВАТЬ для реализации Framework


Для подключения к RabbitMQ использовать хост=rabbit логин пароль - rabbituser / rabbitpassword
Для сборки окружения выполнить команду

```bash 
docker-compose up -d
```

Для решения вопросв с правами доступа можно использовать
  
```bash
sudo chown -R www-data sources
```

# После запуска докера 
 - Апи доступно под адресу  http://localhost:8088
 - Web-интерфейс RabbitMQ http://localhost:15672 (логин пароль - rabbituser / rabbitpassword)
 
 
 